有無人知點解百度拼多多網易京東係納指100成份股但阿里唔係？

同埋點解納指100成份股會有呢幾隻中國野我唔買qqq了 要抵制

因為BABA係NYSE上 唔係nasdaq囉

美國佬奶共

係炎黃子孫根就買PGJ / CQQQ

樓主柒左, 唔好推